721 811 已經反映左唔係要調查咁簡單 嚴重到係要解散警隊

屌你老母 無一隻警犬係值得可憐
1.砌生豬肉
2.用過期野
3.瞄頭開槍
4.徇私枉法 警黑？

第日希望你地重投社會 有人會請你

解散警隊

推

解散警隊

721

唔撚洗再查 直接解散警隊

你估下洗唔洗重新訂立訴求?

要 一定要改做解散警隊

解散警隊，廢除毅進文憑

推
唔撚洗再查 直接解散警隊

push

個政府係中共，點樣解散

咁就攬果3萬隻狗炒
慢慢比武警 解放軍滲入
到時睇下佢地無主權仲有無工返

解散警隊
721，811